其實男人係咪好鍾意講大話

發覺自己越黎越鍾意講大話

咁女人呢

見識過男人講大話講到岀神入化 講講下就變左真

人人都有可能講大話

2019年就單身一世都好小事啦拍拖結婚真係好on9

對陌生人會，有d私隱唔可以爆曬出去
對朋友唔會，以前會
講大話好辛苦
一黎自責 二黎要記性好

yes

因為人越大越發現女人係唔會想聽真話